嘉湖真心唔抵買 衰撚過公屋

嘉湖個新北江商場
入到去蝗味重到閪咁
私樓日日落街都要對住d企街一4一

隔離領展天端個商場都靚過新北江

買嘉湖不如買姦晴或者上水居屋

你就爽，我都想日日落樓下都見到141

新北江商場 衰撚過葵廣旺中

亂 臭 污糟

火燭走唔切

新北江比人恰我驚驚

我都覺 污煙漳氣
所以唔好買樂湖/賞湖 買遠離新北江既麗景美

有咩分別 一樣雜

雜過公屋

你識閪咩！
我買樓果陣律師同我講：買賣從來只係雙方嘅事，價值在於雙方成交價！
你無份買賣其實可以收皮

一直都覺得新北江呢個名蝗名好濃
完全唔似香港地方

荃灣中心 廣州樓 桂林樓 重慶樓 南昌樓...

大七d大佬叫我𡃁Kan

全天水圍最多黃店集中地嚟

發生咩

但入場都要5球

大中華膠味濃d啫
台北一大堆重慶南路敦化南路廣州街

都唔算係蝗味
至少唔係用蝗語拼音

最多蝗店

開喜茶大把人飲

姦情牽貴咁多，邊有得比

翠湖咪無呢個問題

住嘉湖應該揀係美麗景呢三期， 樂湖係第一期，最舊，當年天水圍起第一期都係非法勞工起，所以手功特別差，將來維修應該問題最多。

新北江係有黃店，但七仔外面長期有金毛食煙， 閒雜人隨時行入屋苑。

外區人買樂湖就一定就因為以為近西鐵，但行得快都要七八分鐘，大熱天時其實會等輕鐵。

住落就會知道美麗景仲好住，最近大club house, 大商場， 呢三期有shuttle， 時間差不多，就算唔搭黨鐵，巴士有景湖做尾站， 一樣方便。

天水圍好L大架哥哥
試吓google map一比一放落九龍度
嘉湖北去嘉湖南=誇區

天水圍驚驚

痴線天水圍叫大，大埔元朗叫咩
小朋友 其實出面九龍d學生好多都跨區番學
大把小朋友荃灣番旺角 將軍澳番荔枝角
得閒就比多幾十蚊出下城啦

人哋又錯唔哂
首先天水圍唔係18區，你攞元朗大埔同佢比
就算比，人哋明顯同元朗大埔市中心比啦
你要計埋八鄉汀角呢啲咁比條毛咩
同埋人哋講跨區，又up乜撚學生跨區返學九唔搭八

新北江同藍田匯景一尻樣
都係咁閪

住北區重撚閪過天水圍

驚驚

旺角近街市都有條深圳街 改名嗰個都痴痴地

你知唔知自己講緊咩
攞誇區黎比 唔好講香港去澳洲好遠？
仲要咁有自信串下人冇見識

有無圖

邊有141

天水圍美麗景好住，自成一角少閒離人等

通常有連登仔唱衰 之後果個屋苑就會有破頂成交
嘉湖撚有福了

鑽石廳 好乍洗

樓主老母

黃店集中地

你住間屋
唔係住商場

住緊賞湖 覺得好正

咁你實未去過天一
天一先蝗味重

次次行都覺得好撚似去左東門咁

雞煲 米線 麻辣 水煮

其實點解嘉湖咁平？

雖然聽個名都知蝗，但第一次行入去真係好震撼
未見過新商場可以衰撚過領匯

其實有呢種要求唔應該諗住天水圍呢區囉

私樓日日落街都要對住d企街一4一

真心定假膠? 天水圍有企街?聽都未聽過 有MK仔企係條街 聚係公園就見唔少
你係咪記錯左元朗呀 元朗先多企街架WO

唔係你嘅錯，係個教育教到你咁廢

連個區大唔大都可以刷優越感
cls

條電梯入口一絕

雖然都好憎領匯 但天一既蝗味真係好重
反而新北江冇乜蝗味 係舊式商場姐

新北江直頭係本土味，同匯景 葵涌廣場差唔多
係個名改得衰啲啫

酸菜魚係幾好食
不過依家食黃店多ello

Bello

周街問就得

天一有幾間餐廳 門口直情係寫殘體 唔係撩草果隻殘體 係正階寫殘體
仲有蒸腳 2樓中間一條集運倉街 酸菜魚 桂林米粉
垃圾商場一個
百記惠記都唔屌就知咩事
開左咁多年 3樓仲一半以上吉舖

新北江ok啦
同葵廣差唔多

睇餸食飯啦
港豬想方便返工 更係想住地鐵站上蓋 或者公司附近
問題要買得起
嘉湖5球內有400幾尺 2房 配套唔算太差
交通係唔太方便 不過都叫落樓就有巴士搭去到各大區 係車程耐d 去邊都要預一個鐘車程

那有錢

嘉湖居民好Ok,又黃,上次我問路,個阿叔帶我行十分鐘冇出聲,日本人式帶路

拉條路番中環金鐘就知。
逾遠逾貴

新北江超多黃店，樓主on9硬砌人地蝗店
不過老實講新北江真係太舊，陰陰沉沉咁，入面d路又窄又亂，衰過葵廣勁多
真係火燭一定死得

樓豬開咁多po屌屯元天 最黃係呢3度

企街141 真係未聽過有 樓主根本都冇去過

天水圍gang gang 新北江俾人怡我驚驚

點解冇 武漢樓

抵唔抵買就唔知，早幾年買落，疫症之前升咗百零萬，而家就算跌咗啲都仲係升近百萬
住就一定好住，樓下大公園，對面望住一大片綠色植物，有園境有遠景，鄰里關係和諧，冇痴線佬，靚大堂靚會所

你買層樓係為咗住，入咗大門，屋內範圍係你俾錢的原因
如果你留喺街的時間，比起留喺屋企的時間多，咁你就要考慮一下附近啲商場，食肆，遊樂設施

鑽石形單位

真係癲 行親入去都成浸中藥味 不過都有幾間黃店

On9

八喜黃定藍

正一廢人講廢話

而家租要幾多 美麗景

點會買北江個邊, 買都買銀座個邊啦

新北江先正

真
麗江果條街每次一話罷就一定有鋪頭響應

外面D商場真係環境好好多
但北江對天水圍人來講真係恩物

貨物最重要有現金流

成條巷都黃店

有黃店

係 條友訓開街先睇得咁多咁透
下次係樓下見到佢醒兩隻麵包俾佢食下

企街141想知咩事
中學日日去果頭都唔見
係咪開舖頭著靚少少當人企街

洗鬼聽條友鳩up

叉仔國寶企係街到等外賣就有

咪撚聽呢條友鳩up啦
我日日返天水圍都唔見
何況區議會全個天水圍都係黄,
唔知樓主發咩癲

元朗區就真係有大把啦.
行兩步就見一個

全天水圍最多野行既地方
以前讀書真係可以係度蒲全日
加埋個19會所
其實都叫方便

你咪撚戇鳩
我九龍區同天水圍區都有樓
我覺得天水圍(天耀,天瑞果堆)幾好住
同價既話好過住九龍

買大西北已經係on9啦

其實當面對香港一式一樣既屋邨領展商場或者大牌子商場新北江其實好特別
出面好難一個商場揾到咁多小店同食肆唔係連鎖野
縮細版葵芳咁平民化衣食住行乜都有
中學放學好中意去欄
以前仲有機鋪同貼紙相
可能就係因為平租先咁多本土野生存到
好有香港特色
如果佢執左變左領展咁既商場反而可惜

因為元朗包含天水圍掛
仲有人地無話天水圍最大
你唔使拎其他區黎比
人地個例子係同一個屋苑范圍 相差距離係好遠

食開海南小廚

細個嫌亂嫌細，行都唔想行
而家都仲係覺得佢細同亂，但如果冇咗佢真係會少好多嘢食

經過呢段時間更加唔可以冇咗北江，黃店集中地嚟

屌 講閪咩

以前個邊配套真心唔差…
樓下係日資八百伴…又係會所餐廳健身中心
當年仲有黎明賣廣告加持

其實你知唔知元朗係包埋天水圍架？小朋友

日日去新北江食天天燒鵝皇
幾難得有燒味店係黃

入面有香港特色
但個名唔係

唱淡左好多年啦 連燈仔笑人大西北笑左n年
最後過去10年8年大西北樓價升幅最勁

嘉湖以前比人笑左咁耐 而家2房都要5球起跳

2房10500-11000左右

係 正想講啲殘體同舖面同支那舖一撚樣

我唔係住哥頭 未食過真係為黃店先入去
上面講新北江間海南就幾好食 仲黃添

所以雖然佢舊或者有潛在危險
同時又好驚佢要大裝修冇哂啲小店

P牌仔話人

屌得好終於有人同我諗法一樣

垃圾歌

法國住屯元天既兒登仔好鍾意J大西北
我正式宣佈住大西北就係蝗 就係柒
就係猩香港人
真係臭到仆街
一聽到有人住屯元天就覺得好寒酸

根本成個香港都係咁，咪撚柒扮

你呢啲冇見識嘅人真係好撚肉酸
我住過哥本哈根話你知就係中意市郊環境

利 有錢買市區，就係唔撚中意市區嘅臭味同環境。
你知唔知你呢浸狗眼看人低嘅酸臭味仲肉酸
話屯元天多蝗你知唔撚知奧運九龍中西區住左幾多%強國人

邊撚度有141
天瑞邊夠新記多野食

等佢慢慢刷存在感 價值感啦

其實九龍站上蓋講到主區樓又咁貴
計番分分鐘支那蝗仲多過香港人
支那入侵根本唔關錢唔錢事 咩階層都有

聽左咁多年又唔覺有咩問題
聽到慣哂
都係第一次聽人講話個名似蝗

咪同啲棄婦一般見識啦，佢鍾意講乜咪由佢

天水圍邊度有141企街,唔該師兄帶一帶路想見識下

你唔記得咗賞湖？

賞湖比較自成一角，係好過樂湖， 但都係近新北江天耀，買野係方便，一過馬路，天耀成班廢老捉棋唔戴罩， 始終雜少少。

美麗景就冇呢D唔戴罩廢老同街童，最多有班東歐窮鬼佬夜晚喺七仔外面飲酒， 吹水。

同問

麗湖隔離個天晴咪一撚樣多廢老同支那人 你又唔講吓?

我以前住樂湖，而加住景湖，純經驗之談。

住景湖一年都唔會去一次天晴呢個方向 ，行起碼十分鐘以上，所以銀座搞掂基本野， 住麗美湖就可能會去。

屌你 you are boy

年青夫婦斥619萬購嘉湖山莊3房戶

中原副分區營業經理曾芷妍表示，天水圍嘉湖山莊樂湖居11座高層G室，面積548方呎，三房間隔，開價623萬放售，新近經議價後，獲一對年青夫婦即睇即買並以619萬承接，呎價約11296元。

據指，原業主則於2007年以126萬購入單位，是次易手帳面獲利493萬，升值3.9倍。

細三房都上番619

年頭估跌三成，點知一半都冇就回升返

地下仲有賣菜賣肉舖頭
私人屋苑商場第一次見

住嘉湖真係真係好寒酸
唔好再討論喇

佳宝都有 臭撚到仆街

新北江d美甲 姐姐 好多都掛牌有服務

佳寶冇肉冇菜賣架咩？

嘉湖係屎係垃圾

住tko住粉嶺都唔住天水圍

咁計百佳惠康都有菜肉賣

你諗多咗宜加有高成數按揭，潛在買家多咗好多。仲有年輕買家唔係好減價，個價好易創新高

老實講，點解有呢間鋪，因為領展拆左天耀街市，結果開間菜肉檔有肉食咪咁

見有時啲人特登走黎買都唔去天盛街巿買
可能真係平d

酒店雞就有，但都唔係咁易見

咪就係，想當年個場明明sell日系
甚麼原宿地帶

樓主乜撚都唔知得個屈字

五毛？

仲有翠湖

個d唔係叫企街啦
未叫過雞?

當時領匯整走天耀街市

你老母試過比個住嘉湖嘅客走數？咁嬲做乜

呢個真

得美湖果邊好
起碼有快車搭唔駛塞天水圍南堆閪燈

兩睇啦
除非你下下都上大欖轉車
或者淨係去荃灣上水旺角中環金鐘

你去過荃灣大鴻輝未？

屌你啦 成個天水圍得新北江有嘢食 多小店黃店 你要靚要grand就自己出尖沙咀銅鑼灣 我就唔撚想要copy and paste連鎖商場

有齊呢五個地方嘅巴士已經好足夠啦
又唔洗話全港18區都要去齊

發覺好少人講翠湖, 可能因為無shuttle同唔近會所
但其實翠湖幾好,樓下就係公園,買野食野去天瑞,銀座,頌富都得,搭輕鐵巴士都方便

去大欖轉車其實ok
食哂元天上水三線
舉例去機場都有A37,A36,A43，幾分鐘就有

翠湖居個管理處藍到仆街

得元朗有 天水圍係多mk但肯定無企街

應該係元朗世宙

又攞「新移民多」「有童黨」「蝗味重」
呢啲理由踩低天水圍
我寧願住一個全港最黃嘅地區之一
好過住一啲全部都係離地中產/港豬嘅地區

仲有 可能我個人cheap 出身差
所以唔覺得新北江有問題
得罪講句 葵廣咪同新北江咁上下
咪又係一樣咁多人行

仲有元朗最大獲既柒就